二手樓價指數破頂 按周升1.41%

二手樓價再升，中原城市領先指數CCL最新報190.48點，按周升1.41%，連升3周再創歷史新高。中原城市大型屋苑領先指數CCL Mass報191.58點，按周升1.53%。CCL(中小型單位)報190.19點，按周升1.47%。CCL(大型單位)報191.93點，按周升1.10%。CCL、CCL Mass及CCL(中小型單位)齊升3周，分別上升2.27%、2.28%及2.30%。

本周四區指數二升二跌。新界西CCL_Mass報174.59點，按周升1.86%，連升4周共2.30%。在剛需支持下，新界西樓價持續高企。港島CCL_Mass報199.24點，按周升5.69%，連升2周共6.62%。九龍CCL_Mass報185.72點，按周跌0.95%，連升2周後回軟。新界東CCL_Mass報199.35點，按周跌0.30%，連跌2周共0.82%。

其實究竟升乜撚柒野

只有修例才能令樓價回復正常水平

真係唔明升嘅原因，但產業署嗰個指數仲升得勁

反送中

反送中義士功不可沒
為左業主
奮不顧身

多謝義士

業主要發大財

供應係開始斷層

咩都唔駛起 仲唔gogogo 無送中 香港更好

689果期間唔中都出黎9up下樓市 警告政府出招
而家破頂 政府都廢鳩事理 專心一意搞政治

樓市自然發展增長

而家咁貴都無盤
修例你覺得會有盤爆出來？？？

都無盤修咩例先，除非你共晒業主d樓既姐